物資價錢

想問下邊度買呢d物資平D

腰包
冷袖 （深水埗$15好似賣晒）
粗索帶 （$50蚊包）
鎖 （$40）
鏈
Raincover
士巴拿 （$30）
六角匙 （$12）
黃粒防滑手套 （$12）

以上括住左係日本城/五金鋪價

想問下有冇咩地方買呢d物資平？

直接用單車鏈
唔洗又鎖又鏈咁

而家治安咁差
買多條鎖單車都好平常
about $ 40

鎖頭可以召喚神獸丫

你諗清楚先

以下物資我係元朗執笠倉（千色廣場附近）買既價錢如下，你睇下岩唔岩：
冰袖 （$8到12）
粗索帶 （$25蚊包60條）
鎖 （$30）
元朗仲有啲集貨鋪賣啲鎖同cheap cheap腰包都幾平下，但我冇實際價錢在手